想割蓆既人，入黎睇下點解 五大訴求缺一不可

而家撤回反送中
大家諗下，點解要搞成三個月先做到五大訴求既一樣？

歸根究底，係因為呢個政府唔係廣泛性民意受權！因為無真普選，佢可以唔理民意呀！

同時，政府企圖用警力去壓止民意！

所以而家先係最重要時刻，要爭取獨立調查委員會壓止政府同警犬濫權

而且要有真普選，選出受民意監察既政府！

否則，每次有起事上黎，唔通又搞幾個月抗爭？大家真係想咁咩？！

五大訴求 缺一不可！

問：真普選都無可能架啦
答：三個月前，好多人都覺得無可能令政府撤回！而家證明，政府係不可抵抗民意！無野係無可能！

問：和理非同勇武不分化
答：無錯！最近一期勇武已升級到塞機場拆地鐵，政府就驚，然後撤回。

答：如果佢繼續唔回應五大訴求，尤其真普選，難保機場同全港所有鐵路站都會比人拆！

答：政府就係最驚呢樣野！所以先回應一個訴求，企圖分化民意！

五大訴求 缺一不可！

五大訴求 缺一不可
以後出黎 請帶英文文宣同紙牌

8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
和理非活動 唔使擔心
我希望見到你地每一個

請入908公海link

幫手去twitter做文宣